淺談首次包圍警總

希望各位巴打有時間睇下，唔好TLDR，雖然只係小弟個人感想

第一次包圍警總活動算係啟發到好多人，大家都開始學習外國示威，但係未有方案，原本諗住宣傳叫人出左黎先再諗活動同埋得連登號召，人數同埋影響力唔夠。但係竟然出現轉捩點令個活動有好大迴響，個人覺得有以下幾點成功要素

1)人數足夠
因為包圍前一排各位巴打好落力咁宣傳，加上其他團體聲援，真係號召到一大班人出黎令到各個傳媒都開始重視。

2)突擊
面對政府有備而戰關閉政總，大家霎時之間都唔知用咩行動可以有效表達所求，黃之峰(唔係想送光環俾佢)突然大聲傳達大家想包圍警總嘅信息，令各位得出共識有一個行動方向。正正係靈光一閃嘅念頭，令政府嘅部署頓應對唔到，當然結果就係成功包圍警總。民眾見到有一個對準焦點嘅活動方向，就傾向出黎聲緩各位。當然其他遊擊隊伍安之前商討過嘅策略突襲稅局、入境，令全日活動更顯章效。

3)政府反應改變民意
經過100萬同200萬+1人出黎遊行都可以漠視民意，仲要暴力清場等行動，令到民眾開始都思考遊行係咪真係有用，開始接受新嘅示威方式。

綜合上面所講，個活動成唔成功係要考慮人數、民意同埋突發性。第一點大家都知點做，第二點大家要小心做，第三點大家要準備幾個方案到集合時再決定做。最後一點係相當困難，因為一大班人好難忽然有共識決定一件事。

推

第一次打咁長文

希望大家唔好TLDR

各位加油

大家唔好成日圍警總

久而久之會變到佔領龍和道咁

相信下在場人士啦

唔係叫大家唔好圍，係得閒圍下其他地方

小弟都個好多時現場人士決定引發出意想不到效果

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

多謝巴打回，各自加油

大家睇下第2點我覺得都好重要而且係最缺乏

巴打建議圍律政幾好焦點對準鄭若驊

同時可以考慮埋禮賓府
等佢估各位唔到

多謝巴打覆

獨自推post

我都贊成可以圍多啲其他
但我唔係現場，我知道我冇乜資格講嘅

不過有啲留言都話禮賓府好難圍
第一係港英整禮賓府個地理位置好難可以好似其他咁聚到好多人 好易比人清場
第二係禮賓府有好多秘道 圍左林鄭都可以好輕易走到
我記得睇到啲留言係咁講

包圍其中一個成效係吸引傳媒目光，等啲傳媒可以出唔同嘅新聞。所有人都鐘意新鮮感

各位幫手輕推一下

搵保安局長圍鳩佢好過啦

有得諗

雖然係愚見但係希望俾到啲啟發大家

圍警局人地都習慣左啦

突發性呢樣野好同意
要令人意想不到

大家可以俾下唔同意見

Too Long But I Read

多謝巴打可以一齊諗下

中聯辦

多謝
等政府mon左post都應對唔切

多謝巴打

連登有愛

唔一定諗大包圍行動，可以諗下遊擊場地

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

各位巴打返到屋企可以睇下

知道大家行緊街忙緊

一齊做文宣

差唔多自己推左兩版

大家係咪淨留意熱門

我真係建議擴大封路範圍
警總個班真係唔會出黎捉你咁ON9
但出面班黑警就唔同 將在外

推一推

哩個要人數夠同埋奶有組織性先做到，如果唔係難啲發生到。但係都係一個好建議

我不斷係其他POST到講緊 希望多D巴打留意依樣野 依樣野真係比支那成功仲大獲過逃犯 有咩事直接拉你入去 車程都慳番

可以選擇游擊啦 封完就走 志在引黑警出手 唔需要長期佔領
過左G20或7月1日真係渣到冇

屌 警察又想屈人鳩叫白車？

根本唔合理，解放軍點可能由軍營去馬頭。

哩個行動有2,30人一組都ok，但最好啲組要互通到消息

所以一定要比更多人知道

成日玩救護on99浪費資源

係但係民建聯依家玩休會令條例自動生效，唔知可以點阻到

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

咁最好唔該有D共識先一組 剛剛封路放巴士走都內訌

到底係咪我個標題太悶...

哩層當然要啦，但係有冇可能顧及到少少民意呢。因為哩個係其中一個成功要素

一定有方法 不過可能要時間 但一定要比更多人知道 包括國際

巴打好波!聽日大集氣去行山

多謝巴打睇到

重申突發性好重要

各位巴打要俾多啲意見

巴打聽日一齊去行山!唔好咁早收工

聽日大家一齊行山

一路有幾位巴打入黎幫手推好感動

真係太少時間，好似到星期五就玩完
之前推出黎初期冇人理

有冇建議,
圍警總係控訴過份武力

支持

聽日見啦

可以警總、律政、禮賓、政總次次唔同

其實今次都幾出其不意 如果退得乾淨就perfect

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

話題性勁過621

用咩口號好
律政可以叫放人
禮賓就叫對話
仲有冇

其實冇話撤退個結果係正確，只能夠講大家未準備好。

咁激岩岩睇唔到

我認為突擊係一個重點

好似今日咁 一定以為民陣中環完左就散 但結果就去左警總

其實依家三，四個焦點都好夠，太多啲人睇新聞時記唔晒

算係夠搶焦點，雖然效果比唔上第一次

嘩屌 咁撚樣都得

無得否認有狗扮示威者啦掛

最離譜可以點解釋? 「個別警務人員既私人決定, 已紀律處分」??

柒到喊留名睇佢三日後俾人起底

想各位巴打見到，因為第二點好重要

睇黎黑警臥底太on9

俾佢搶晒焦點

各位巴打行街要小心啲

講得好，但呢個方法唔可以用得太多次
真係要諗下下一步可以點
不過證明左人多好辦事 多你一個 絕對好多

推多啲俾人睇

無錯！每一次行動都係儲緊經驗，唔試過就唔知有咩火花

sorry有少少唔對題 我講緊第二次 今次圍係突發性 如果冇人受傷冇人被捕又退得乾淨就做到游擊嘅效果

諗好目的先圍
唔係又道歉架啦
目的需要更明確

一齊加油!!!

到時狗竇好似龍和道咁淪為兵家必棄之公廁之地，真係唔知好嬲定好笑

無錯，要不斷思考新方向

誤會左

依家開始係狗也不屌

push

【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

仆街到呢

3.都係催化劑，正苦多次漠視民意，跟住又暫停政總結果造就首次包圍警總
記得果日有巴打話連附近啲阿叔都贊成包圍

多謝巴打一齊思考

所以3點多重要
btw
【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

多謝巴打
幫手推哩個
所以3點多重要
btw
【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

成日道歉當回應，狗到仆街

希望巴打們睇下小弟愚見

btw
【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

輕推

攰就早啲休息

休息唔到住，黑警太狗訓唔著

【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

原來已經推左5頁

明白既，只係要留力啊，仲有其他任務架我地

仲要多謝on9毅進仔瘋狂助攻

包含左係第3點到

上山路一早收到風重兵封死左

巴打隊人夠唔夠唔夠就撤退下先啦